同一個自己唔係咁鐘意既人一齊好咩？

啱啱同女朋友傾偈，傾傾下我問佢鐘唔鐘意我，佢竟然話ok la 之前鐘意多d 個下真係好心酸同埋有d愕然
我個諗法係如果拍拖唔係全心全意愛一個人，鐘意一個人既話，咁做乜要拍拖，明明就唔係咁鐘意，一齊個陣唔會覺得做d 咩都要就住就住咩
sorry for 1999
利申：一齊左一個月多啲

分手

keep住先啦，有得屌閪吖嘛

咁人係自私嘅

一個你愛嘅人
一個愛人嘅人
你點揀？

唉 好迷茫

咁笨柒

你都講得啱

呢方面都唔係幾夾

試下唔好同ex比較
因為真係冇意思

拍拖就係互相了解
當然， 都可以係互相傷害。
表面既野， 裏面既野， 都有唔同
愛係雙向先成立， 單向既就係FF.

唔想FF? 唔想愛錯？ 唔想後悔？
咁就要拍拖啦

我從來都冇將佢同ex 比較
反而佢成日都提佢ex 會點佢點點點...
將我同佢地比較，其實有咩好比較每個人都係個體，冇理由拍拖每個現任嘅性格都好似前任一樣

成日提個ex...
有冇尊重過你架
雖則你應該要大方，唔介意
但佢都唔應該成日提啲ex

家陣同ex拍拖定同我拍拖呀八婆

有時越了解佢，越覺得自己好渺小，而佢嘅條件實在太好，好怕有日佢遇到個更好嘅就同我分手

我一開始都冇介意，但有次嗌交佢又提佢個ex,嗌交唔會點點點，會做d 咩氹返佢個啲，聽到我火滾，跟住我叫佢同返佢個ex 一齊以後唔好搵我
我認係有d 衰同惡，但個時真係好嬲

一個月就做

唔分 仲迷茫

如果想同佢終老嘅話，真係要諗諗喎。。。

唔分 仲笨柒

個時都覺得有啲快，但我又冇洩底嘅

點解笨柒❓

佢成日同我討論結婚之後點點點，一時又話我樣衰又話我呢到唔啱個到唔啱，又推又拉我都唔知佢想點

你係佢面前係咪仲係男人

我都覺得自己好廢，個時只係諗要包容同體諒

係要有包容同體諒
但你問下自己
你啲尊嚴呢？

冇解決方法
心態決定一切
你對佢越上心
你就會越唔開心

咁我同佢拍拖真係比唔上佢d ex 既
係佢面前有d 自卑

樓主加油
唔好放佢出來害人

我順其自然算，鍾意係一種感覺話冇就冇

為左你地我會

呢啲情況你仲攞個真心出黎咪笨柒囉

同我條女一鳩樣
我已經到左臨介點唔想再嘈唔想再handle佢既情緒
比佢一次一次咁消耗我既耐性
但我又唔捨得

放過佢 放過自己啦……

好快你就冇耐性忍唔住

屌咗先 之後會散㗎嘞

i know that feel bro
日日教話呢樣唔好個樣唔好
但又唔分手係到磨唔知來點

明顯條女唔係咁愛你

以前拍拖條女又係成日嘈交
有次佢就講嗰啲
“你有咩好又冇錢又冇xxx之類嘅嘢”
我即刻收佢線
佢之後係死狗咁氹番我
之後拍咗好耐拖都冇再講過哩啲嘢

有時雖然嘈交但都feel到愛大家
哩啲真係當事人先知

唔想分手

反正可能你都係咁，其實唔係最鍾意，不過溝到嘅女嚟講，呢個算幾好

唉我都唔知
但佢又會成日同我講前途既野
叫我咩都要比心機做，做人要有目標個啲
有時真係唔識分佢係咪愛我
真係一啖砂糖一啖屎

係呀你中撚曬

同你一樣,但有咩可以做呢
改變唔到佢,唯有改變下自己心態,練習對佢唔好咁上心,到第日佢要離開都唔會太傷

咁樣好矛盾，明明就好鐘意佢，但又唔可以太上心

咁大家都玩下嘅啫，將來嘅野唔洗諗太多，目前開開心心咪算

有冇嘈過交

每日都有一次

嘈啲咩

都係果句,咁你又有咩可以做呢

我同而家呢個一齊一年,都唔知可唔可以話係拍拖
情侶要做既事都會做,出街都會拖手,但佢果邊只有好close既朋友知,永遠唔會公開
一開始係我追佢,不過係佢主動令到我地一齊,但無耐又同我坦白忘記唔到EX
我話OK,我想同佢行落去,希望一步一步令佢忘記

而家過左一年,情況見唔到有咩改善,雖然佢對我係好好,
但每次見到佢IG有唔係屬於我既status,有時對我忽冷忽熱,永遠有少少距離感,甚至好微細既舉動或者說話當中既明示或暗示,個心都會好痛
有時會叫自己包容同接受,有時諗起又會好恨佢好憎佢
佢有叫我唔好對佢咁好,提出過做返朋友,不過我唔捨得

我地既關係就好似一個炸彈咁唔知幾時會爆,
不過我到而家仲會相信,只要捱過呢關,我地就唔會分開
可能我會有一日捱唔住,或者到佢淡忘以前既事就會全心全意對我
我唔清楚邊一日會黎先,不過日子總係要過

拍一個月已經日日嘈...應該都係騎牛搵馬

咩都嘈下囉
例如我剪左個柒頭，WhatsApp 冇加emojis

我都有講過佢係
但佢話真係騎牛搵馬就唔會揀我
btw佢身邊圍繞既男仔都唔少